{
    "Today": "오늘",
    "Week": "한 주",
    "Favorites": "관심 매물",
    "Filters": "검색 조건",
    "Trashbin": "휴지통",
    "Map Hint": "힌트: 원하는 곳으로 지도를 옮겨 사진을 찍으면 관심 지역이 설정됩니다.",
    "searchforlocation": "주소로 검색",
    "All Caught Up": "'검색 조건'에서 원하시는 집에 대해 알려주세요.",
    "Check again": "내일 또 확인해주세요!",
    "Refresh": "새로 고침",
    "Must Have Parking": "파킹 필수",
    "Location": "원하시는 지역 선택",
    "Price": "가격대 선택",
    "Parking": "파킹",
    "Size": "크기",
    "Type": "콘도, 하우스 등 집 유형 선택",
    "Bedrooms": "침실",
    "Bathrooms": "욕실",
    "Success! Please Login ...": "가입이 완료되었습니다! 로그인해주세요.",
    "How This Works": "앱 사용법",
    "Contact Us": "연락처",
    "Mortgage Calculator": "모기지 계산기",
    "Forgot": "재설정",
    "Please enter your": "다음을 입력해주세요.",
    "first name": "이름 (예: 길동) ",
    "last name": "성 (예: 홍)",
    "email": "이메일",
    "password": "패스워드",
    "SIGN UP": "고객 가입",
    "LOGOUT": "로그아웃",
    "LOGIN": "로그인",
    "Or": "또는",
    "For all listings": "토론토부동산위원회(TREB) MLS® 시스템에 등록된 모든 매물을 검색하세요.",
    "Brought to you by": "HelloMyHouse.com",
    "Something is not quite right": "오류가 발생했습니다.",
    "Try again later":"잠시 후 다시 시도해주세요.",
    "Maintenance": "관리비",
    "Hydro Incl.": "전기세 포함",
    "Heat Incl.": "난방비 포함",
    "Parking Incl.": "파킹 포함",
    "Interior Size": "실내 크기 (평방피트)",
    "Exposure": "방향",
    "Est. Monthly Payment": "매달 예상 비용",
    "No longer available": "유효하지 않은 매물",
    "Your Comment": "의견 메모",
    "Account":"계정",
    "Last 24 hrs":"지난 24시간",
    "Details":"세부 사항",
    "Move":"지도를 움직이거나 확대, 축소해 원하시는 관심 지역을 설정하세요.",
    "and click":"버튼을 눌러 관심 지역을 설정하세요.",
    "Move and zoom":"지도를 움직이거나 확대, 축소해 원하시는 관심 지역을 설정하세요.",
    "Drag and change":"빨간색 경계선은 원하시는 대로 조정 가능합니다.",
    "Edit": "Edit",
    "Add Location":"다른 지역 추가",
    "Next":"다음",
    "Condo": "콘도",
    "Detached": "단독 주택",
    "Semi":"반단독 주택",
    "Townhouse":"타운하우스",
    "networkStatus":"인터넷에 연결되어 있지 않습니다",
    "New Listings Today":"오늘 나온 매물",
    "New Listings Week":"지난 한 주간 새로 나온 매물",
    "Finish":"완료",
    "Questions about any of the listings?":"집이나 모기지에 관한 질문이 있다면?",
    "Questions about mortgage?":"모기지를 얼마나 받을 수 있을지 알고 싶으시다면?",
    "We are here to help!":"바로 연락주세요!",
    "Jina Kim":"김지나 Jina Kim",
    "Pre-construction Condos":"신축 분양 콘도",
    "Condos and Houses - Purchase and Sale":"콘도, 타운하우스, 주택 구매 및 판매",
    "Mortgage Solutions":"모기지 솔루션",
    "Condo Assignments":"콘도 전매",
    "Staging and Pre-sale Touch-ups":"매매 전 스테이징 + 터치업",
    "Investment Condos - Purchase and Rent":"투자용 콘도 매매 및 렌트",
    "Custom Homes - Project Management":"Custom Home 프로젝트 매니지먼트",
    "Log in":"로그인",
    "Posted":"매물 등록 시기",
    "Ask!":"질문하기",
    "Sold for":"매매가:",
    "Sold On":" 매매 계약됨",
    "May have been re-listed":"새로 리스팅되었을 수도 있습니다",
    "This is how it works:":"초간단 앱 사용법",
    "This is default":"샘플 결과입니다.",
    "This is default presets":"샘플 설정입니다.",
    "Login to customize":"원하시는 위치나 가격대 등을 선택하시려면 ",
    "Log in from defaults":"로그인하세요",
    "Track It":"  이 집 주시하기! ",
    "Added to favs":" 관심 매물'로 지정됨 ",
    "Composing message":"메시지 준비 중",
    "Remove from Favourites":"관심 매물에서 삭제",
    "Removed from Favourites":"관심 매물에서 삭제됨",
    "Previous Week":"그 전 주 ",
    "Asking Price":"리스팅 가격",
    "Amortization":"상환 기간",
    "Rate":"이자율",
    "Down Payment":"다운 페이먼트",
    "Total Mortgage":"모기지 대출 총액",
    "Monthly Payments":"월 납부액",
    "Mortgage Insurance":"모기지 보험",
    "Mortgage Payment":"모기지",
    "Property Taxes":"재산세",
    "Maintenance Fees":"관리비",
    "subject to change":"모기지는 자격 심사에 부합해야 하며 이자율은 대출 기관 및 프로그램, 시기에 따라 다를 수 있으니 자세한 점은 문의 바랍니다.",
    "Listing terminated on":"리스팅 종료됨",
    "Listing suspended on":"리스팅 중지됨",
    "Listing expired on":"리스팅 기간 만기됨",
    "Listing Price":"리스팅 가격",
    "Taxes":"연간 재산세",
    "Favourites":"관심 매물",
    "Semi-Detached":"반단독",
    "Daily listings updated":"'오늘' 목록이 업데이트되었습니다.",
    "Weekly listings updated":"'한 주' 목록이 업데이트되었습니다.",
    "forgot":"비밀번호 재설정",
    "Edit Shape":"경계선 변경하기",
    "Your comments are saved":"메모가 저장되었습니다.",
    "Search area was set":"검색 영역이 설정되었습니다.",
    "SMS greet":"보러가기 요청: ",
    "SMS schedule":" 희망 시간대: ",
    "weird kr stuff":"일",
    "Register with email":"무료 고객 등록",
    "Email is required":"이메일 주소가 필요합니다.",
    "Please check your email for password reset instructions.":"이메일을 확인해 패스워드를 재설정해주세요.",
    "Couldn't find a user with this email.":"입력하신 이메일 주소는 등록되지 않았습니다.",
    "Please try again.":"다시 시도해주세요.",
    "Register":"고객 등록",
    "Unit #":"호수",
    "Lot (ft.)":"대지 면적 (피트)",
    "Password is required":"패스워드를 입력해주세요.",
    "JK-kr":"김지나",
    "Top Schools Only":"최상위 학군만 조회",
    "Sometimes one side":"때로는 길 하나를 건넜는지 안 건넜는지가 학군에 큰 영향을 미칠 수 있습니다.",
    "You have already":"이 검색 조건은 진학 연령의 자녀를 둔 부모님들을 위해 학교별 평균 성적인 EQAO 시험 결과와 명망 있는 Fraser Institute(프레이저 연구소)의 조사를 바탕으로 최상위 학군에 있는 집만 선별하기 위한 것입니다.",
    "School missing":"최상위 학교 리스트에서 부당하게 빠진 곳이 있나요? 알려주세요.",
    "School":"학교",
    "Schools":"학교",
    "Elem.":"초등/초중학교",
    "Sec.":"고등학교",
    "Elementary":"초등/초중학교",
    "Secondary":"고등학교"
    




   


  

    



  

    
}